蒙唔蒙面你都係蒙架啦！冇需要討論！出黎呀！

我望住班細路 不停喊 我救唔到佢地呀

一齊救佢地呀

殺撚哂d仆街啊